升中派位失眠圍爐區

辛苦咗兩年
結果最後一次呈分試失手
唔想入Band 3 爛仔中學

怕咩， 比錢去讀國際學校

child登真係名不虛傳

升中 貴庚呀

遲d應該會有小一派位失眠圍爐區

00后有罪？

一日咪出成績都一日未知結果ge
明白你辛苦咗今耐係最尾一次失手 係會有失望 有D驚 又唔知點算好
其實呢一刻都好想有個人支持下 今你最想比邊個知道你依家? 屋企人? 同學仔?
都可以試下同佢地傾下

10後扮00後

好驚入唔到band 1學校

THXDDDDD

唉 有些同學成日叫我玩搞我情分試考好差
吾知有無機會入第一志原

錯，佢係06年

數口差

驚閪咩 最多咪番學日日打交
利申 中一

可以練到好好打, 正啦

喂喂 企開d啦
放榜都算啦 屌你升中都要黎連登

第一志願係霍格華茲
好怕入唔到

唉 入硬dbs 好唔開心
想入kc

好緊張 sleep唔到

派唔到頭三
要同女同學講再見

好大壓力

屌你老母！
入band 3爛仔中學先好，有得同班MK仔一齊打飛機玩69互含互射屌屎眼呀
仆街！

樓豬入咗邊間

明愛馬登

第一志願高雷

呢間ok 架, 試吓啦